青衣有人企跳

有冇人知係咪手足？

推

睇落似後生

真心覺得今年 615 會有人跳樓

當然唔係鼓吹 只係希望大家留意吓身邊親友

後欄著火啦 攪咁多野

Push

落佐黎啦

救左落天橋到啦

大家可唔可以一齊行落去 唔好放棄自己

啱呀 可以失望 但請唔好絕望 周圍都有手足